# translation of krb5-ticket-watcher.po to Chinese Traditional
# @TITLE@
# Copyright (C) 2006, SUSE Linux GmbH, Nuremberg
#
# This file is distributed under the same license as krb5-ticket-watcher package. FIRST
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2009.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: krb5-ticket-watcher\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-10 11:08+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-11 10:01+0000\n"
"Last-Translator: Yi-Jyun Pan <pan93412@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/krb5-"
"ticket-watcher/master/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.18\n"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:886
#, qt-format
msgid " for client %1"
msgstr " 為客戶端 %1"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:325
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwchangedialog.h:200
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwdialog.h:164
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:325
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwchangedialog.h:200
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwdialog.h:164
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:230
msgid "&Change Kerberos Password"
msgstr "變更 Kerberos 密碼(&C)"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:558
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:558
msgid "&Close"
msgstr "關閉(&C)"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:235
msgid "&Destroy Ticket"
msgstr "摧毀票券(&D)"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:299
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:299
msgid "&Details..."
msgstr "詳細資料(&D)..."

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:220
msgid "&New Ticket"
msgstr "新的票券(&N)"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:321
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwchangedialog.h:204
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwdialog.h:160
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:321
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwchangedialog.h:204
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwdialog.h:160
msgid "&Ok"
msgstr "確定(&O)"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:245
msgid "&Quit"
msgstr "結束(&Q)"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:554
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:554
msgid "&Refresh"
msgstr "重新整理(&R)"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:225
msgid "&Renew Ticket"
msgstr "刷新票券(&R)"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:250
msgid "&Version"
msgstr "版本 (&V)"

#: ../src/krb5creds.cpp:153 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:982
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1017
msgid "(none)"
msgstr "(無)"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:296
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:296
msgid "@"
msgstr "@"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:986
msgid "Addresses"
msgstr "位址"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:327
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:560
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwchangedialog.h:202
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwdialog.h:166
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:327
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:560
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwchangedialog.h:202
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwdialog.h:166
msgid "Alt+C"
msgstr "Alt+C"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:301
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:301
msgid "Alt+D"
msgstr "Alt+D"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:323
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwchangedialog.h:206
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwdialog.h:162
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:323
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwchangedialog.h:206
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwdialog.h:162
msgid "Alt+O"
msgstr "Alt+O"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:556
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:556
msgid "Alt+R"
msgstr "Alt+R"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:582
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:582
#, fuzzy
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名使用者"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1123
msgid "Application"
msgstr "應用"

#: ../src/krb5creds.cpp:134 ../src/krb5creds.cpp:142
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:997
#, qt-format
msgid "Broken address (type %1 length %2)"
msgstr "損壞的位址 (類型 %1 長度 %2)"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1126
msgid "Build Date"
msgstr "建造日期"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwchangedialog.h:199
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwchangedialog.h:199
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:232 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:677
msgid "Change Kerberos Password"
msgstr "變更 Kerberos 密碼"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:755
#, qt-format
msgid "Change the password for principal <b>%1</b>"
msgstr "變更主角 <b>%1</b> 的密碼"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:222
msgid "Create a new Ticket"
msgstr "建立新的票券"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:231
msgid "Ctrl+C"
msgstr "Ctrl+C"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:236
msgid "Ctrl+D"
msgstr "Ctrl+D"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:251
msgid "Ctrl+I"
msgstr "Ctrl+I"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:221
msgid "Ctrl+N"
msgstr "Ctrl+N"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:246
msgid "Ctrl+Q"
msgstr "Ctrl+Q"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:226
msgid "Ctrl+R"
msgstr "Ctrl+R"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:241
msgid "Ctrl+S"
msgstr "Ctrl+S"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1053
msgid "Day(s)"
msgstr "天"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:562
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:562
msgid "Default credential cache"
msgstr "預設證件快取"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:189 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:861
msgid "Default principal:"
msgstr "預設主角："

#. title
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:283
msgid "Destroy Kerberos Ticket Cache?"
msgstr "摧毀 Kerberos 票券快取？"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:237
msgid "Destroy the Ticket"
msgstr "摧毀票券"

#. message text
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:285
msgid "Do you want to destroy the ticket cache?"
msgstr "您確定要摧毀票券快取嗎？"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwchangedialog.h:210
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwchangedialog.h:210
msgid "Enter new password:"
msgstr "輸入新密碼："

#. title
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:292
msgid "Error !"
msgstr "錯誤 ！"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:851
msgid "Error while setting cache flags"
msgstr "設定快取旗標時發生錯誤"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:923
msgid "Expires"
msgstr "過期"

#. kdc unreachable, return
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:504 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:580
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:663 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:739
#: ../src/main.cpp:92
msgid "Failure"
msgstr "失敗"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:578
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:578
msgid "Forwardable"
msgstr "可轉交"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:575
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:575
msgid "Forwarded"
msgstr "已轉交"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1124
msgid "Full Version"
msgstr "完整版本"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:572
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:572
msgid "HW Auth"
msgstr "HW 認證"

#: ../src/kinitdialog.cpp:111 ../src/pwchangedialog.cpp:39
#: ../src/pwdialog.cpp:40
#, fuzzy
msgid "Hide password"
msgstr "不適用的密碼"

#: ../src/main.cpp:79
msgid "I couldn't detect any system tray on this system."
msgstr "我無法在此系統偵測到任何系統匣。"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:574
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:574
msgid "Initial"
msgstr "初始"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:573
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:573
msgid "Invalid"
msgstr "不適用的"

#. Invalid password, try again.
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:554
msgid "Invalid Password"
msgstr "不適用的密碼"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:503
msgid "Invalid principal name"
msgstr "不適用的主角名稱"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwdialog.h:159
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwdialog.h:159
msgid "Kerberos Password Dialog"
msgstr "Kerberos 密碼對話框"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:553
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:553
msgid "Kerberos Ticket List"
msgstr "Kerberos 票券清單"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1129
msgid "Kerberos5 Ticket Watcher"
msgstr "Kerberos 票券清單"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:252
msgid "Kerberos5 Ticket Watcher Version"
msgstr "版本"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:974
msgid "Key Encryption Type"
msgstr "金鑰加密類型"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:307
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:307
msgid "Lifetime:"
msgstr "生命期："

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:576
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:576
msgid "May Postdate"
msgstr "可推遲日期"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:293
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:293
msgid "New Ticket"
msgstr "新票券"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1066
msgid "No Credential Cache found"
msgstr "找不到證件快取"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:849
msgid "No credentials cache found"
msgstr "找不到證件快取"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:577
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:577
msgid "Ok as Delegate"
msgstr "確認為代表"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:783
msgid "Password change failed"
msgstr "密碼變更失敗"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:677
#, qt-format
msgid "Password expires after %1 days"
msgstr "密碼在 %1 天后過期"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:410 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:536
#, qt-format
msgid "Password expires on %1"
msgstr "票券過期在 %1"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:297
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:297
#, fuzzy
msgid "Password:"
msgstr "不適用的密碼"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:688
#, qt-format
msgid "Please enter the Kerberos password for <b>%1</b>"
msgstr "請輸入 <b>%1</b> 的 Kerberos 密碼"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:585
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:585
#, fuzzy
msgid "Postdate"
msgstr "推遲日期"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:581
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:581
msgid "Pre Auth"
msgstr "預先認證"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:295
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:295
msgid "Principal:"
msgstr "主角："

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:570
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:570
msgid "Property"
msgstr "內容"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:579
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:579
msgid "Proxiable"
msgstr "可代理"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:584
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:584
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1125
msgid "Qt Version"
msgstr "Qt版本"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:247
msgid "Quit Kerberos5 Ticket Watcher"
msgstr "離開 Kerberos5 Ticket Watcher"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:240
msgid "Re&store"
msgstr "重建(&S)"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwchangedialog.h:212
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwchangedialog.h:212
msgid "Reenter password:"
msgstr "再次輸入密碼："

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:227
msgid "Renew the Ticket"
msgstr "刷新票券"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:928
msgid "Renew until"
msgstr "刷新直到"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:583
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:583
msgid "Renewable"
msgstr "可刷新"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:314
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:314
msgid "Renewable for:"
msgstr "可刷新："

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:242
msgid "Restore the Window"
msgstr "重建視窗"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:898
msgid "Service principal"
msgstr "服務主角"

#: ../src/kinitdialog.cpp:33 ../src/kinitdialog.cpp:116
#: ../src/pwchangedialog.cpp:18 ../src/pwchangedialog.cpp:45
#: ../src/pwdialog.cpp:22 ../src/pwdialog.cpp:45
#, fuzzy
msgid "Show password"
msgstr "密碼："

#: ../src/main.cpp:78
msgid "Systray"
msgstr "系統匣"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:563
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:564
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:565
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:566
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:563
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:564
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:565
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:566
msgid "TextLabel"
msgstr ""

#. Invalid password, try again.
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:653 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:735
msgid "The password you entered is invalid"
msgstr "您所輸入的密碼無效"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:758
msgid "The passwords are not equal"
msgstr "密碼不相符"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:977
msgid "Ticket Encryption Type"
msgstr "票券加密類型"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:304
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:304
msgid "Ticket Flags"
msgstr "票券旗標"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:571
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:571
msgid "Ticket Flags Legend"
msgstr "票券旗標 Legend"

#. message text
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:294
msgid "Ticket cache cannot be destroyed."
msgstr "票券快取無法被摧毀。"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:187 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:859
msgid "Ticket cache:"
msgstr "票券快取："

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:847
#, qt-format
msgid "Ticket cache: %1:%2"
msgstr "票券快取： %1:%2"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1072
#, qt-format
msgid "Ticket expires in %1"
msgstr "票券過期在 %1"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:964
msgid "Ticket flags"
msgstr "票券旗標"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:376
msgid "Ticket renewed"
msgstr "票券已刷新"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:376
msgid "Ticket successfully renewed."
msgstr "票券已成功刷新。"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:568
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:568
msgid "Time Remaining"
msgstr "剩餘時間"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:580
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:580
msgid "Transit Policy Checked"
msgstr "運輸政策已檢查"

#: ../src/krb5creds.cpp:150 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1014
#, qt-format
msgid "Unknown address type %1"
msgstr "未知的位址類型 %1"

#. principal unknown
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:570
msgid "Unknown principal"
msgstr "未知主角"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:573
msgid "Unknown realm"
msgstr "未知的領域"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:918
msgid "Valid starting"
msgstr "確認開始"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:569
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:569
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:658
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:658
msgid "Your password expired, please change it"
msgstr "您的密碼已過期請更改"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:309
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:316
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:309
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:316
#: ../src/KtwOptions.cpp:30 ../src/KtwOptions.cpp:65
msgid "days"
msgstr "天"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:308
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:315
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:308
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:315
msgid "default"
msgstr "預設"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:305
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:305
msgid "forwardable"
msgstr "可轉交"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:310
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:317
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:310
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:317
#: ../src/KtwOptions.cpp:27 ../src/KtwOptions.cpp:66
msgid "hours"
msgstr "時"

#: ../src/KtwOptions.cpp:33 ../src/KtwOptions.cpp:69
msgid "microseconds"
msgstr ""

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:311
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:318
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:311
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:318
#: ../src/KtwOptions.cpp:24 ../src/KtwOptions.cpp:67
msgid "minutes"
msgstr "分"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:306
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:306
msgid "proxiable"
msgstr "可代理的"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:312
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:319
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:312
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:319
#: ../src/KtwOptions.cpp:21 ../src/KtwOptions.cpp:68
msgid "seconds"
msgstr "秒鐘"

#: ../src/KtwOptions.cpp:36
msgid "undefined"
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgid "Anonimous"
#~ msgstr "匿名使用者"

#~ msgid "Change the Kerberos Password"
#~ msgstr "變更 Kerberos 密碼"

#, fuzzy
#~ msgid "Change the password"
#~ msgstr "變更 Kerberos 密碼"
